[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2179)

slow

Slow

屌車狗，第一次1001

我諗水精宮一開始已經諗住輸少當贏

屌慢撚到

曼今場下盤扑爆佢

入波好嗎

2.5s穩唔穩

誤中位師兄真係不得了

1.5大都要輸

般尼咁廢 鎚仔唔會食唔到掛

可唔可以食全格

開到既我示範比julia夾腸

車準備1:1

屌你老母得1球？

@

車好中意玩輸半

頭蛇好波

俾多粒啦

屌到你入

80分鐘射得1球 水晶宮

今場冇得輸半

精宮有得你輸半算執到啦

點輸半？

-2c 快手啦 射精宮

夠膽就入多粒

85 分鐘先攻， 垃圾波

劇本咪1:1

車仔準備全格

笑

俾多粒

求主12碼

精宮咁廢都有一分就真係冇天理

車仔穿盤啦

9角有冇機

肯定帶晒去角球旗

意大利教頭教波係咁

刷c啦 兩隊仆街

睇下補時斬波準唔準

刷多4角

主肯攻咪有機 唔攻就無

俾多粒車仔

2.5s等收錢

精宮驚輸盤， 要全力防守

射精宮一係攻刷c 一係轟玩角球旗

Cashed 我轟
愛隊就係愛隊

屌 block左1001

隊算垃圾水晶冇撚用

有

角呢

我轟

屌你老母c丫

var

射得幾撚高

車淨係贏一粒咁撚少就收皮啦

又黎

水晶

一陣另外果2個又會浦埋頭

洗唔洗射到咁撚高 屌

鏝半大有無得諗？

連一下c未

真係得閒

日日都下盤日咩

機會黎

好重飛

一陣雙曼識賭了

真係

1:1未

水晶角都唔刷下 抵輸

女人達究竟出嚟係咪俾人笑

12碼未

9.5s屌鳩住

應該下場

1.5大都開唔倒

水晶試下絕殺

禁住屌都冇0:2？

補幾耐？

完場啦

100%啦

di li la,未完場咪q講

7角完場等收錢

Cashed la

拿， 都話0:1 7c 完嫁啦

下盤cashed

細波細角 垃圾

訓下地下抹下粒波最多咪1c

爆到我奶欣兒閪

上下盤一齊cash🤭

完

角大又全線打把

上盤點cash

屌你老母 唉 又輸 成撚日輸 痴尻線

贏一半 屌

原來車仔d波都好撚悶，同之前曼狗冇分別

買咩

都係綠字

輸一半 屌

踢乜撚 半5全7

Daddy 留下的錯

大波

我鏝半大

垃圾車完全冇創造力 中間果幾個拎親波都回傳橫傳

本身想買1.5+2.5
最後貪心只買2.5..輸少2注

想懶獨特買鏝半細
會唔會10分鐘撕得飛

依d波最緊要3分姐

慘得過對面果隊仲廢

買左西咸.....

屌你 水晶宮啲戰術又係闣嘅 守咪守撚到輸囉垃圾 好心輸一粒就開始向返前壓啦 成隊傻鳩

曼城好嬲
你小心d

佢地都預左輸

鏝角大有冇得諗

曼城今場要搵人出火 下盤狗自求多福

冇小豆

買佐修 點撚算

d 垃圾隊好鐘意守， 但真係冇乜見到邊幾隊係守得到

鏝踢左3場得1分
呢場仲唔456?

西咸半客x鏝半大 咪話唔益你地

西咸 鏝

咁咪皮囉

買返對家

修12.5
唔買點發財

屌佢老母唔知睇左乜

如果成隊肯向前壓下可能仲好 長守一定輸啦 成隊傻鳩

我都唔撚明，一落後就要攻架啦，80分鐘先攻 下游隊真係冇出息

其實成場都守得好好
一般都70-75分鐘先攻返過去
事實係水晶宮冇一個似樣前鋒係前面

連對鏝車有3分咪執到

太早攻驚輸多球 頂到咁上下先攻搏和

仲班傻鳩可能以為自己成隊可以守住咁絕殺追平 垃圾咪係呢啲 傻鳩戰術

各位大哥 想問下有冇網可以拎到ace link
我個個網比人block左 唔想成日打擾到你地

接納

9075 半場入球大細 星期日 3
修咸頓(主) 對 曼城(客)
半場入球大細
大[1.5/2]@2.45

$ 300.00

100%

修仔明留力

2.5 1.41

針到仆街 收息波

馬就買你對家波就係梗係要跟你

邊忽留力

100％

為150輸1000就可惜

留力打英冠

諗起今日有人買11.5S 為左1.34倍買3千幾

為左賺少少

般尼轉半一未

兩場大波gogogo

鏝嚇鬼咩 係撚咁落

快啲搵人屌醒我 好驚買左

有阿奴

new rb
ings sub

買盤好撚過啦

屌你買客勝啦

一陣開倒就怪人阻你發達
贏輸自付盈虧
買唔買自己決定啦

究竟鏝贏到盤未

同路

曼 上盤 all in ed

韋斯咸7號仔出返尼 輕鬆髮泥

輸埋呢場先 對利就贏

拿子

有無人有直播Link???

勿燈

般尼唔錯

丁力肯定爆撚到個新仔傻

頭先燈完精宮

咁叫買左？
我都買左喎

買修仔練心臟

allin

鏝得1.77要三球俾狗買

修仔 般尼 獌

suck ball

好驚買左 姐係未買囉 中文理解能力

點解唔等即場高水小小

又邊度偷飛

佢豬頭炳

一開波實會回

冇小豆睇

曼

去雜貨鋪睇囉

頭蛇買乜

聖人

般尼

有無般尼?

睇最尾似般尼

頭先車路士好運姐
搞到輸半

對哂

......開左波 買唔到

無問題

好彩

屌 我幾時有燈過你

般尼串曼城

曼城入未

鏝惡撚到

曼入味

西咸入未

角大黨！

Hi

我十點搵你

即場買乜好

曼入未

般尼100%

100% jump

Gchi

閪咸作客都好信

頭撚住

點買係自制收讓平半

撚樣

⼀

鏝渣既

Var

屌你買左鏝個半細
睇撚到我就禁爆個平安鐘先過左5分鐘

0-1

角球

修仔有無同路 頂到完場

同路
曼城應該唔會去太盡
幾日後仲要打利狗

惰獨特係咁架啦

01

鏝邊炒到兩球 最多都係0-1

閪咸又輸

曼城贏唔贏到2粒

我諗最多兩球
除非修咸頓本pair

0:1

0-1了

jump

10.00 2場波睇唔岩
尾盤轉得太快 Skip保平安

goal!!!!!!!!

抄佢老母

修仔單刀

頂住阿修仔

仲有球 有信心

屌買緊大波 未入就唔比買

曼城入完hea踢啦

？

繼續

輕鬆好多 知道閪硬 唔洗睇

徒狗幾時番屋企

22:15 9 修咸頓 0-1 曼城
半1全15叫爆區

曼城

要全格！

車路士
般尼
曼城

屌
話撚左宇宙級重心
你估我唔想大家一齊贏馬會錢咩

曼城456佢啦，重注左你

曼半大快

鏝 01完場有feel

買左小小only 補咩可以穩贏？

入完一球會hea

客其他

希望

01完我比剪哥迪奧拿個頭啊

曼456未

西咸呢

翻緊工而家先得閒po上黎 上盤日

22:15 11 修咸頓 0-1 曼城
半1全15叫爆區

準備做啦

鏝輸完兩場 今場唔大炒都實俾人恥笑

要左我鏝1.5/2B 有無可能收全格?

我買完半細都笑緊我自己

買左no goal 18倍 100蚊

唔好學埋我啲衰野搏冇入球喇

馬會多謝你

Good

般尼盤穩

般尼 1-0 韋斯

10 般尼！

Jump

西咸屌

入左

真係般尼 唔敢買

閪咸

你應該買返$1000 曼城ng

閪咸作客都信

曼城終於開得出？

點解係般尼

連般尼都識反底，做咩撚

坐半望全格

Cup佢老母

閪咸反cup

多謝頭蛇

西咸同我即刻反cup 屌你老母

20分鍾得一角
想點

曼城半大

Cup佢老母 西咸

Gel哂頭想點
Btw幾時番屋企

屌你依加先15分鐘
我梗係覺得睇左成粒鐘咁

曼城半大 快

主fg同頭校長同路真係穩

西咸反cup未呀屌你

差一球呀曼 快入

修仔追和啦

買得咁奇怪嘅

今晚英超會唔會齊心全部一球

俾般尼禁屌到仆街

快手

又關我事

曼城唔會

咁都唔入

自制底質平半

一齊2c

冇撚有怕

佢數神

長洲？

feel到獌得一球

關

曼入啦屌你

修咸準備追和了

鏝會妹到完場

Thx for 徒狗自爆

有無咁難入

乜撚野買法黎

點解唔直屌盤。。

惰獨特

20分鍾得3角
想點

不要問

發現巴打應該好有錢 狂買d無入球 同 反cup波

懂中文嗎。。

110/90會合理d

入未阿鏝

支持曼10完場

真心定假膠

般尼好勁

曼又想贏波輸盤？

時間過得好撚慢

唔覺好笑，老友輸多啲

大梗

下半再456啦大佬鏝
下場對猁買你啦

咁人地打agger 你記得問人懂英文嗎
同埋關贏輸咩事

3456啦

藍月亮 請停止入球

曼城 立即半大

gchi

西咸立即反cup

西咸

半場都過唔到

西咸cuppppppp

鏝應該9c完

天台好凍....

西咸1射...

22:15 28 修咸頓 0-1 曼城
半3全15叫爆區

22:15 28 修咸頓 0-1 曼城
半4全15叫爆區

11先！

修仔1粒先啦

鏝 立即半大

咸仔入未

阿古獸黃牌

留下力啦鏝
人地都有老母生

10.5b man c

阿古獸返到禁區守

阿古獸入球jump

西咸係咩事 般尼炸

2-0

個龍咁勁做乜

般尼都2:0
鏝點呀

西咸 真係

2-0做乜撚野

屌訓

般尼 2-0 韋斯咸

我般 補飛了

閪咸果然係伏

西咸半主針

on撚尻

打般尼都輸得兩粒

5角了 唔叫了

屌 曼半大未

韋斯咸

般尼都反底

鏝城半大已死 莊家殺哂

大波-1

半大只需

有無鏝10.5 11.5朋友仔

5萬蚊飛個個

西咸咁勁都輸般尼 仲唔係打假

修仔主勝35倍 有買趁手

14.5 hi

買左咩？

完半場未 屌你
好似睇撚左2個鐘咁
鏝係修個禁區彈出彈入

30分鍾5角想點

補兩皮 5萬蚊飛個個安心訓得

大波好似

2.5大

般尼上場買你 你又俾拖肥炒

般尼出力護級了

阿古獸果球應該睇到心臟病

般尼咁勁想點

爆左般尼 輸咁多場呢場就入兩粒

1:1

1:1 角大

曼11

修咸頓 1-1 曼城

咁癲

半大

修仔好波

修仔杯佢老母

正 半大已中

屌。。。

又下盤

仆街啦

射到網都穿

有般尼唔買走去買深盤

2串1半 gel

屌你老母咁老土 深盤又開下盤

今晚係主隊日

半大cashed

屌 個半細

我曼計聽日 冇事

下盤輕鬆

馬會又然

35倍主勝 加油

直屌西咸勝

屌你曼搞咩

6c

大硬角了

氣數已盡

多謝曼城廢閘

曼真係好廢

曼城半場波膽1:2gogogogo

買唔到角

似撚足祖記條仆街

38分鍾6角想點

肯撚定下半場又12直到完場 輸盤

西咸反cup我直播食屎

屌你老母阿古路 拎黃牌 ON99 首發入波係咪咁難

鏝半客左先啦屌

支持

贏波輸盤味濃

Lm

西咸反cup1個1千

lm

原來雲加要左修

買咗修仔半和 手多串撚咗西咸fg

跟

曼城入波未 我個客勝收息

鏝半場出多粒

LM

開左波點買盤

西咸咁撚廢嘅

班撚樣 漫不經心

盤尼2.5細點頂

12m

下場

你終於中返次啦

邊度

屌我都串咗2.5細

英超有閪var

半主串半大

11:00 馬會關門

1-2

派我

1:2鏝 穿盤呀

mc goal

90分鐘 阿德

1.5/2 B 奇蹟達陣

1.5/2B 爽呀

西咸杯到扮貓叫

咁樣輸

鏝2.5b cashed 1.41

英超又一場角大一場細 開哂角大ok?

買左屎達0 首發入球 咁樣算唔算?

唔計

好似own goal

追緊數 琴日痴撚線波

係咪有巴打買左1:2半膽?

屌

Add oil

半細gelll

1.5/2B CASH
度定下半場繼續

般尼都可以炒人2球

西咸含撚

1-3

1:3

mc 31

1-3曼城

1:3 係咪屎達0呀???

13

西咸得返半場追

屌咁樣爆我個1:2半場波膽

3.5B CASHED

3.5b

修仔咁早入 而家激嬲人

阿古獸

撚狗咁撚

鏝上盤穩到

阿古路

屌佢老母 阿古獸下半傷出啦你老未

想問下卡迪夫對李斯特果場個角球咩事

巴打慘..諗住你收緊

屌 兩注 首發入波阿古路屎達0都比人撚狗

算啦好彩買得細

西咸屌你老母賤種

西咸叫黎哂氣 半場入返球都冇

亞古獸咁矮都頂到
聖人真係抵輸

頭蛇有冇即場追數料

3.5大gel 補返西咸個注 無玩過

做咩買西咸

般尼都反底係咩事

你仲有咩數要追

買錯

下半應該仲有2粒
想TRYTRY 1:5/2:4

估...
DDG
華 屎波 拜 羊
靴 妹
馬達 山
盧 福

卡數

個龍打返入去 應該似輸龍

西咸反勝派太古城單位一個

韋斯咸兩日前先踢完 仲要兩場作客又冇小豆

太古城邊度先

on9

史達寧下半求下你入波

角水呢

入手8.5s

西咸我屌你老母

佢反cup修仔

今場應該有山齊士

如果49000有lkk照去?

屌 西咸苦主
有乜理由係完全比人屌打
以後平半盤唔再要客

本身想買4.5大岩岩成2.75倍 點知連入2球
宜家暫時冇野好買

西咸係賤種隊 買個陣唔贏 唔買佢佢贏

咁係慘D既
睇下下半點啦

X2

鏝11.5大仲有無機會

閪咸和到都偷笑啦
一分都執唔到

ok

係呀 但兩日前作客踢完今日又作客呢

大佬
西咸俾人屌打
點和

Lead緊2球難啲

今場要三球先cup

去
個個快車攰到hi hi,應該任佢撞

祈禱

連續踢幾場都係果班人腳 咪好似琴晚熱刺咁囉

有邊個會估到搬泥會返底

有馬迪爾

馬會

勁到

未來人頭蛇

仆街西咸

馬會又贏

2215本身諗住要曼城、西咸盤
睇黎唔買好過

頭校長 即場角曉唔曉

我鏝重拾強勢主場鬥猁

熱狗輸左場波 隊隊都起勢爬頭

入未啊 💩0

唔怕 熱刺有未來

琴日d上盤死哂 猁計今日

西咸連腳都未起過

屌原來有人迫害

幾時出佐

估撚到你個on9 車10.5b都入 你老母我飛都冇貼 計你老母咩

宜家冇位入 曼城9.5入左注 10.5可以諗下

佢係on9架啦 車10.5b問下都計到落去

Jer到行 🥜

唔會又好似昨日咁,下半入一粒?
半4全5

到底你2個有咩因怨

韋斯咸客勝17倍未買好買

理得尻佢啦

點解你唔問佢姐 我無辜

般尼下盤gel得

有冇西咸想入角大巴打？

閪咸求和波走盤

般尼gel

Me

On9，忘記咗尋晚諾域治？平半90分鐘主咪輸兩球，呢場大陸果邊幾十萬幾十萬咁砌落主到，我尋日早水已經買西咸，呢場真係大開眼界，似足可以主場輸屈兩球果場咁

接納

9078 主客和 星期日 4
般尼(主) 對 韋斯咸(客)
主客和
和@7.60

$ 140.00

無d 大志

Cup係基本

真 2-3啦

屌你般尼一出黎就彈2C出黎 停啦屌你

訓醒對答案

般尼2:0完場算啦，4串1串左2.5s 已經過兩關了

22:15 48 修咸頓 1-3 曼城
45分鍾奇蹟9角

取消關注啦 西咸仲係一射

cup你老母閪阿閪咸

補飛吧啦

入錢喇

般尼又刷

西咸一射勁到癲

般泥屌打

般泥快入

冇小豆都買 我想驗腦

屌又輸，倒翻轉咸個場先爆c

22:15 48 修咸頓 1-3 曼城
45分鍾奇蹟8角

冇睇到佢兩日前先踢完

傷左

閪咸抵撚死啦 前幾晚搞鳩我個和波

West Ham 刷角入波

紫蛇來了

般尼d人應該買左2.5s 係咁唔入

修咸

西咸好撚廢喎

22:15 54 修咸頓 1-3 曼城
有無機會15角

買左幾s

你叫就有

冇可能，正仆街mc

入波-1
角-6

西咸cup到一世球迷

搬泥3.5s

韋斯咸請立即反cup

般尼9.5S x 曼城11.5S
般尼單頭10.5S

西咸唔刷角和都唔洗諗

般反底完全撚尻賭仔

角都買細

西咸算9數啦

感覺2.5s可以叫糊

角大

西咸拿拿聲入番粒先啦好嘛

2019年blacklist 西咸 出返小豆先考慮

畀1球先啦西咸

曼城10.5b可取？

Yes

般尼降班啦 仲踢乜撚

888888

22:15 61 修咸頓 1-3 曼城
30分鍾奇蹟7角'

賤種咸一日唔正氣

西咸NG trytry

西咸角大已死

11.5b

有咩即場好買

尼應該有第三粒

西咸攻唔到 2.5已死

重注左西咸 真係要驗腦

買細多過買大

22:15 64 修咸頓 1-3 曼城'
30分鍾奇蹟6角

獌首發唔出llk

修記發力

曼差一粒

9c

想買搬泥下球

西咸唔刷角都入波呀 斷我兩注

曼頂實唔好入

韋斯咸刷角入波

買咗搬泥

12.5b 殺呀

14.5殺呀

贏波都刷角

諗多咗

鏝依家先正式開始刷角咋

黃牌反cup

2.5 s easy

西咸真係西

西咸10c 一世球迷

9角開11.5

鏝 刷咩撚野

收到風
一陣5連角

11.5入手

西咸又刷

般矛打前列球隊特別廢 allin曼了

曼ng快

仲要首發無llk

半二全二

西咸10角買波衫一世球迷

半2全2

兩場半大全細？

西咸食屎

西咸比粒面子波黎 屌你老母

西咸唔係1球都入唔到呀，睇好你輸2:1

曼城入多粒未

曼入多粒 西咸同我cup阿屌你老母

最城又控角

西咸出新仔

咸2:1算係咁了

般尼ng

10分鐘一角！

早知買般尼好過 咁正氣

曼ng1.85

半2全2 我屌你老母咩

早知我

早知

般刷c呀屌

早知你老豆射你落街
唔知邊個講過

鏝刷角啊

曼快入

no g了

好波秋！

22:15 74 修咸頓 1-3 曼城
18分鍾奇蹟5角

般10c
曼12c ok?

不了

係我

鏝似有多球

同意....

曼城11.5S準備收皮

曼城入多粒啦

不如係你答下大家 我同你有冇私怨

g chi

正氣般屌多球

12.5b

5.5s穩到

G chi

難d

8c

鏝11.5 大我認哥迪奧啦 做契爺

-2

有早知無乞衣

西咸8.5s已死

你地贏錢 好撚威咩 好撚勁

半4全4 垃圾鏝

4隊都搵唔到入波既理由了

西咸ng

鏝10.5 11.5已死

2場入未？

掌二全三死全家！

修仔有冇面子球

十皮大波巴打有無補飛

15分鍾奇蹟5連角

辛尼出黎刷角未

冰角呀西咸

10.5都驚

西咸咁撚廢 仲要俾隻癲狗又有位入 條氣好唔撚順

快入

鏝唔去就唔去

西咸廢撚到仆街

補咩
般尼仲有一球

閪咸追和ok?

西咸刷角唔入波 刷黎為什麼

般尼入多球數佢老母系

屌你老母啦 我針唔針關你撚事咩 我同你又無仇無怨 大家休息下ok?

鏝刷角未？

般尼2.5s叫糊

1:4未 屌

曼比多角

正能量！角大

等49000轉盤 1.73好難買得落手

馬列斯垃圾

屌你老母馬列斯今日係咁晒機會

靴b慘到

退出呢到 祝大家羊錢

屌多球好無

鏝比多角

唔好半二全二好冇…

11c

9c 未

9了

好多般尼大波受害者

就快

9c 8.5b cashed
9.5b gogogo

垃圾轟 精宮唔撚識刷角

入多球有無咁難

鏝差1c呀

角大中曬
利申冇買到

辛尼出黎刷角ok?

已經無入球的理由了

無了 狗會開咁盡多數中位完

鏝 11.5b
西9.5b gogogo

10C

10c goalllllll

賤種般尼刷乜撚野

買左鏝ng快

feel到鏝會醒修仔一球

8.5b 9.5b cashedd
10.5b gogogo

般尼又刷咩

easy 12c 好易
實有

冰入球

鏝入多粒

曼-1c

你收爹啦 刺本身我唔知自己做咩俾你條撚樣jer 我依家咪唔撚出聲唔係到賭囉 滿意?

西咸一球都冇...

曼一樣

屌你個閪出小句聲當幫忙啦

修rc

咁快d刷c la

修戰神卡

紅左有無機

紅埋

下場買咩好

冇亞古撚入到咩

Bill哥波馬都比你搞點月日

賭

10皮飛巴打有冇補無柒頭

般刷乜撚野屌

曼-1c ah

西咸中眉

唉 屌

係WOR
10皮飛果個要輸了 。。。。

戰神卡一出，修仔下一隊入球準備

都未吹雞

曼城咁都冇多球

彪哥年尾都要俾人屌

果陣買都有4-5倍 補本

比多c啦 屌鏝

有冇補飛

Cashed

屌 曼

咁就輸10皮

聽日a1見

絕殺好無 鏝

紅牌補3 on9

比人絕殺有份

有冇飛睇

差一角

一針親錢就有隻癲狗kai追住咬 邪撚住哂退出呢到算

曼聯回飛

屌！差一角😞

比1c黎☹

Hopefully

一角阿快

盤？

角呀.....

屌 岩岩般泥20想買3.5細 買錯左鏝個場

Ft

彪哥聽日有無馬水

兩場都下半0入球

下半場踢黎把撚呀,兩邊都冇波入

屌你兩場一球都冇

係

半2全2 gel

一場半2全2 一場半4全4 輸死人

4隊pk

得半格就咪撚落飛啦仆街鏝

星期二馬POST 見

仆街曼城黎

十皮大波

狗會開10.5 又贏

狗閪鏝妹波

以後破產都借錢買韋斯咸對家 智利工程師我屌你老母

冇入球又贏

12.5 cashed

羸呀，買波淨識買大波？

下？

4 4.5s咁都有

75分中 2隊no goal 2.05x1.78

車路士
曼城
般尼

買咗咩

廿雞ng又炒 好彩唔all in mc

屌你西咸入波角球都-1

今晚中到有d驚

聽日都冇馬跑

大佬彪我屌你老母

頭校長 救我

激死 般尼10C完 斷我2x1

水！

mc 幾c

人地可能補左個冇第三球仲贏得多呢，傻仔

曼城唔係輸就半格 撚狗

下場買咩

又得半格

4串1車&般尼2.5s，鏝3.5b，獌-1.5
過三關了

事後孔明

2.04 x 1.61 5.5S x 3.5S
me rubbish

個時應該有6倍幾，整個3雞入去，搞掂

派未

派我派我

星期二記得買我
會有驚喜

2.5 1.44

派？ 唔係就收番埋

祝你買乜輸乜
事後撚冇人屌

唔係派就收皮啦事後撚

半2全2仆街死啦西咸，角球入球都差1球

角球小王子

半大?

大家點睇曼聯

唔知巧合定流，西含場波喺大陸大莊同群組吹到一定會輸，仲要平半都唔使，西咸班演員交足貨，呢隊大家少碰為妙

獌掛
再睇下先

假嘢黎

最緊要係你點睇

對家啦，曼聯咁廢

獌學人讓咁深 ？

西咸廢到

對家仲廢

你點睇呀屌你老母

啱啊

10.5b

半大全大
買親盤都無好野

下場有冇水

太低水

49000主-主?

刷到10就啱啱好停，屌你老母

走地囉

6.75x5000得 19375？ 識計數未

彪哥又係到撚手足

9081 半場入球大細 星期日 5
曼聯(主) 對 般尼茅夫(客)
半場入球大細
大[1.5]@2.05

$ 300.00

輕鬆

on9 仔

多謝 鏝 腳下留情 事後J勿屌

佢勝半

曼fg
買1k就食2餐打邊爐

大波永遠是真理
因為入1粒拎3分,入多粒又多3分
阿婆都識買

贏半啊 計

兩晚都係咁2x1
條條飛都斷1輸晒

笑撚死

Link呢

贏半啊 沖出黎柒 笑死

呢到邊個唔識計數

求微信群
最多以後有水我放上黎開心share

識計數未

獌讓和 開唔到問馬會攞番

手足走先。我頂住

派膠撚 事後撚全面進場

事後唔係post黎比人屌，post黎做乜？
又唔係贏得多
宜家就屌你老母

係咪計完有錢拎

tg: @harrychau

屌你 生仔無屎忽

你不了

大陸有人用tg既咩?

屌我不痛不癢 come on

想入

大家都好醒 理我嗰啲人真係好識計

曼盤冇想像中咁樂觀
但又唔想買對家

明知事後實比人屌 仲要po
加句勿屌做乜鳩

講得無錯

算啦..都係自己度下仲開心

錯你就認啦,仲懶獨特

又半格

我諗住比tg佢 然後再比wechat佢
好想入群贏大錢

係我柒左

雲加般尼茅夫

曼可信?

半和

大陸無野係真,得騙子係真
咁多水益人莊家仲洗賺錢

曼狗輸左 又會死幾多兄弟

獌半大....有無同路?

佢贏錢開心想post上黎威威姐
但又想攞威又驚比人屌
咪戴返個頭盔囉

你遮黎有撚用咩

唔會咁著數開全格高水下盤掛

又唔遮埋隔離個銀碼

急call頭校長

般矛fg

岩岩輸哂大波角球 要追數

果D唔係乜人都入得，我地成日都見到鬼盤，唔到你唔服，近呢兩個月愈演愈烈，尋晚英冠三雄都交足功課

主-主應該安全掛?

1

等你出水打救世人 我聽日冇錢食飯